有無箍煲成功既巴絲

可唔可以分享下用左咩方法同用左幾多年

一個人提得出分手都係好決絕 可以令對方回心轉意真係好撚勁

分開咗就唔好勉強

我中左8000萬